TLS 定 PLTR 好?

依家拜登上場，實好多預算擺落國防，software類有TLS 同PLTR,前者啱啱出業績勝預期，升咗兩成，後者雖然早前業績麻麻，但係有一定熱度，點算好?

PLTR守得22蚊好穩
可以一戰

利申：23.5入咗

咁叫守

本人唔太鍾意短炒 ， 反而想比較下現價邊隻升值潛力大

TLS gogogo PLTR gogogo!

酒

28蚊 HERE

PLTR

炒完先食二手飯轉咗勢再買好過啦

你指邊隻

PLTR 26.72 hold到年尾

小弟 14 蚊 同20.25入的

26

幾多股

買得小想再加

20 好彩

我13...好想撈底

Tls增長快過pltr好多 暫時黎睇

pltr for sure

小弟發覺唔可以係呢D時勢追太多High Growth股，長遠諗緊邊隻好

升2成

MMM同DIS
兩隻股我睇咗成個月冇入到；
前兩日我193入咗DIS

結果MMM一路升，DIS一路跌

發咗達唔洗多謝我
豬咗錢都唔好賴我

兩隻都鍾意 點解唔1半1半?

嫌3m妹得太慢
迪士尼升得比3m快

點知咁就奶撚咗嘢

GME